# Hello World

В этом задании вам нужно познакомиться с системой тестирования и настроить
локальное окружение.

  - Прочитайте (/docs/setup.md)[setup] и (/docs/workflow.md)[workflow].
  - Ознакомьтесь с CMakeLists.txt в этой директории, разберитесь в том как собирается проект
  - Посмотрите как написаны тесты и бенчмарки
  - Запустите код в релизной сборке
  - Поправьте реализацию функции `Contains` в `string_util.cpp`, проверьте что теперь тесты проходят.
  - Запустите код по ASAN-ом
